有冇股神可以解釋下咩叫無限QE

成日見好多連登股神講無限qe
究竟係咩黎

無限印錢

貨幣貶值，所以買股票/bonds etc.先至少追到通脹？(利申新手求指教)

你係youtube搵無限qe
已經好多片解釋你聽

無記錯你係AA狗

買債